香港人係時候諗下建立「香港社會」

唔想聽到藍絲食店阿姐阿叔講廢話？
睇唔過眼你個藍絲老闆？
唔想日日見到藍絲鄰居？

-------------------------------------
建立黃絲社會，由你我開始！

幫襯黃絲食店商店係第一步。

逐步建立黃絲社交圈子。

黃絲公司請番黃絲人，甚至係社運被捕人士。

甚至逐步買或租同一地區既樓。

甚至自組民生議會。

其他開放討論。

----------------------
我地未必能夠影響大公司，但係每一小步都好重要。

無論今次係輸係贏，以上事情一定要做。

香港人越團結，說話權就越大。

-----------------------

Linkage？香港人同香港人有Linkage有幾出奇啊！

只要擁抱香港價值、文化和制度的，就是香港人！ BY 梁天琦

1

2

3

4

5

6

agree

7

8

9

10

推

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.29全球反中共，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

贊成，長遠要咁先救到香港
可惜無黃色大商家

Agger

今日食野有感
隔離藍絲講啲冇人性既野
聽到都唔開胃
女朋友話食完快啲走

但我地係香港人,呢度係香港地方
要走係佢地走
以往20年有良知既人比人迫走
社會充斥呢班唯利是圖,不理道德正義既垃圾
我地要迫走,打壓呢班人
不理任何方法,成效高低
今後香港人同呢班柒頭勢不兩立

唉分裂做 黃港 藍港 啦

重點係價值觀唔同，就算走埋一齊就唔會解決問題，社會矛盾一直都有，宜家只係逐步浮面，香港人唔會排斥任何人擁抱相同價值觀，2百萬香港人可唔可以變4百萬要靠我地主動去做

Power of The Power - Václav Havel

搞全民感謝日, 動員以鈔票支持黃絲店, 支持本土經濟

Tui

支持
一直都強烈建議打經濟戰
成立生活圈 或合作社

黃絲區全部後生靚仔靚女 高學歷 有文化
藍絲區全部垃圾廢老 文盲 蝗

最緊要嘅係減少日常生活上嘅標籤歧視。

支持本土

同意，圍爐唔等於排外，香港人不惹事，亦不怕事

推
諗法一樣 先建立真香港 再收復全境

支持

同意

已做緊，食同shop既商場已謹記

可唔可以成為大商家，係靠消費者
只要大家願意行出第一步

大家記住呢個係10年20年既事，每日都要做，步伐一致，齊上齊落

等左黃絲版士多咁耐，幾時有？

二百萬人建立一個完整社會都得，未來20年推到有黃絲地產商，黃絲公共交通都得

總會有人做，推到社會出現共識！

諗得過，幫你PISH

東柏林,西柏林

咁又唔算，又唔係要歧視其他人，最多係團結圍爐姐

其實民間自衛隊有無得搞
之前喺連登推到上熱門架
區議員搞得唔得

屌 好撚真

我覺得有需要，但係要有團體去做，冇就推到有，宜家主線任務太多，勇武唔得閒

和理非唔止出黎遊行咁簡單，大家要從生活上抗爭
仲有好多手段未出呀 歡迎大家brainstorm

過咗去既事，可以係新既行動po 到俾正面建議
我知好多人都覺得有啲誇張咗，所以要俾時間大家接受呀
所有野都係一步一步咁黎會易入口好多
好似罷鐵 跳閘咁 都係慢慢先出現

記住不分化不割𥱊不篤灰 推行動post 呀

呢個係長遠計劃，運動贏定輸都要做，大家要有心理準備

呢個概念幾有趣

每月提醒大家，支持同路人！

push

好撚認同
香港人要建立香港社會
集腋成球

其實係有需要，既然道不同，應該一早建立一個志同道合社會。一黎保障權益，二黎減少分爭。唔似D大陸狗，又要唔撚啱KEY又要黎香港享受民主自由帶黎嘅好處。

不歧視不排斥，香港人建立香港社交圈子好平常啊，啱玩咪一齊玩囉

有自己的貨幣。
電子，美金， 或Gift economy.

集思廣益，自己香港自己救

社會共識姐，又唔係組織

平行時空，制造兩個香港既現實

pp

冇大台

已經係啦，啲藍絲黑警個個都 unfrd屌走曬啦

先求同，後存異。

香港人需要更主動建立共同價值觀社會，例如搞多啲社區活動，唱歌後認識下身邊嘅同路人(記得保護個人私隱)，連儂時同同路人傾下計。

重新建立香港文化

賺藍尸錢再投資落黃區度

本土唔係口號，係一種共同價值嘅展現。

對抗文化侵蝕，最好嘅方法就係團結！

好計

推到有人討論！

獅子山下，互勵互勉！

人人為我，我為人人！

香港人唔幫自己等邊個幫？

邊度有黃絲公司

推到所有圍爐活動有後續，三五識七都可以食個糖水傾下計啊！(注意個人私隱及安全)

臨時民間政府

好問題，建議有中介機構(非牟利)做平台做配對！

Proud of Hong Kong！

推！雖然推唔到
建立自己社會 再培養港人支持本地企業習慣！自給自足！

成日話買島，點解唔重建香港！

重建香港，由民生擴展到教育，到經濟，到文化。

政府無能，港人自救！

係要咁，福建幫，元朗鄉黑個d可以組成一個團體，點解我地黃絲唔可以參考下組成一個團體互相支持

可以建立我地自己既社區，更有效阻擋武裝份子入黎擄走手足！
721 811 831 新屋嶺

記住佢地擁抱嘅權力同金錢！

我地擁抱嘅係自由民主！

共產黨玩文化入侵，香港人更加要團結守護香港精神

好主意！我之前都有諗過開間類似士多的店，請義士，不過唔夠錢又無經驗

抗爭運動同社區活動都要持續去做！

不分你我，香港人救香港！

推到有人做，呢啲唔係一朝一夕嘅事，香港咁多中小企，我唔信冇黃絲！

知易行難

所以要推到社會共識，抗爭夠難啦，香港人都夠膽做！

多啲主動幫同路人都難？

香港人過去10年就係太冷漠！

買島移民就咁多人，重建家園就冇人理？

個個都鬧標題黨，但係唔做標題黨又冇人理！

我係黃絲，請我做嘢啦

係咪咁？

例如反警暴，支持真普選，呢啲價值觀，唔係自己講就係，行為表現會有人睇到！只要唔係持相反價值觀都可以係同路人，求同存異

習帝教就真係邪教喇

咁首先你開一間公司先

所以咪要養囉,將大家必要既消費都放落黄色商家度,養養下就大嫁啦

唔必要既消費就唔好洗,捐俾前線,或者儲起佢,長期戰,有排打.
不是因為有希望而堅持,是因為堅持才有希望.

社會資源不平衡，點實現香港社會

參考下西甲球隊畢爾包

所以咪要推翻個呢個分配社會資源既港共政府囉
壯大我方勢力,實力越大就越容易推倒

意識形態之爭

就係要響應人數夠多先可以自訂制度，仲信政府分配？

夠多企業響應連最低工資標準工時都可以自己訂，仲睇商會面色？仲信勞工代表？

北南港 東西德

岩

呢個想法好，支持!有冇人有黃藍商舖個地圖？唔記得save低，而家搵唔返

Push

香港人一定要向前行，就算畀你有雙普選，都只會原地踏步，真香港人越黎越少！

黃藍商戶名單(18/9更新版)

唔該晒!

即使扭轉制度係極難嘅事，都要一步一步去做，由支持同路人做起！

咩都要試

推下先 但係點驅逐藍絲親戚

睇下有幾親啦，有得討論就討論，冇就無視佢，非必要聚會唔出席，逐漸遠離

社區活動要繼續進行，放映會，唱歌，補牆，分享會都好，要繼續向前行！

唔好叫黃絲 叫良知

稱號黎姐，我地係有良知有人性講道理嘅香港人！

講得好

良知社會呢個名唔錯

公民抗命啊
要將抗爭融入社會

抗爭就係為左更好嘅社會！

遍地開花唔係口號！係要擴散，要感染，要推動架！

呢個概念好重要

冇人理

差婆就咁多人推

冇人討論點成事呀！

建立真香港人生態圈

抗爭要做！社區工作都要做！

繼續畀中共殖民只會越來越少香港人！

一定要進行反教育工作，落黎一個教一個，建立真。香港文化！

推

10月後路線圖